絕對唔可以俾班警犬加人工！！！！！！

可以點做
有冇相關人士教路

會吾會支持加多d消防員既人工。等其5大紀律部隊人工都高過差佬。到時差佬無人做。咁會容易d呢

失職 濫權 仲可以加人工
痴尻撚線

反正都要交稅。緊係養人好過養狗

紀律部隊既薪酬調整絕對應該要同民意調查掛勾！！！！！

PUSH

push

ICAC 都咪撚加，呢幾年好似執咗笠噉

支持消防加人工
但係消防反一放二一個月番得十日到二皮一
其實對其他人唔太公平應該重新調整比例
冇用部門直接減到六千蚊人工

紀律部隊既薪酬調整絕對肯定要同民意調查掛勾！！！！！

馬 sir 快d 燈到佢地無人工加啦

平均三皮幾垃圾部門
平時工作態度同班狗差唔多

本身以經呃ot呃工傷
仲想有得加？

建議公務員搞遊行反對